621真係激撚死班警犬

推你老母

巴打絲打

下次加番把掃把做裝備，等d婆婆唔使開工

推

唔怪得琴日有隻狗 屌人老母啦

其實咁樣做長期抗爭先係上策

新界南清潔大隊

好仔唔當差

等左咁耐無得打人，仲要無工收執垃圾，真係激鳩死

墨守城規係得既

搵幾條友向奴隸聰迫宮啦

阿蛇變哂清潔龍阿德

撚狗

唔怪之得個個上曬連登

屌你老母
即係由此至終都無諗過同我地對話
想等我地衝然後出師有名

撚狗戰術奏效

應該日日圍，圍到警隊道歉

終極撚狗

唔好比佢停